普巴40碼抽射

同尋晚古仔有得揮

佢去完曼之後d遠射回晒塘

youtuba

勁

睇完topic再睇片，見佢踢到勁高仲以為落西入

盡顯身價

。。。

屌咁樣踩佢唔公平
人地係皇牌清道夫
最灑家係護空門

個腦又load到短路啦

驚入到禁區樓主又衝落場暫停比賽
拿拿林射左先

普巴死好命
其他人好似佢咁踢一早無左正選